香港邊到有得賣呢種外賣盒

番工太忙做gym又想要平時一次過整好晒分好portion
想問下有無人知下面呢種膠盒邊到可以買到
可以放入微波爐叮

自己google

呢個盒有咩特別？普通飯盒唔得咩

最有可能係買整蛋糕嘅烘焙店

典解

因為烘焙店根本就係專賣呢D！專賣原材料！

睇嚟睇去我都覺得同普通飯盒冇分別
我係咪要去驗眼

周街都有啦

願聞其詳

要即棄？

你係咪傻撚左? 暈左成年?

係阿

咁你share下

買10個玻璃飯盒算啦
即棄好似好浪費

睇落唔似叮得